我發覺同父母關係好既人，人生唔會差得去邊。

好sinmo d人同父母可以好似朋友咁相處。

sin你老mo

父母識做人處世，同搵到下錢
個仔承繼咗

通常相處得好既
父母諗野都係開明d同識做人

仲要係中產以上，有唔少資產
每個月一家人食5次好野，諗起都開心啦

公屋撚日日家嘈屋閉
利申公屋

唔係破碎家庭 起碼唔會咁易學壞先
入黑社會果d 10成10都係屋企父母無理佢 先會做到黑社會